正式宣佈利物浦現取代車路士成為波界新正義之師

車迷唔使再怕比人抽+2gc啦